有冇咖啡jj? 識唔識都入一入嚟

冇咖啡真係生存處唔到
一日4到5shot走唔甩
其實中意手沖，但係冇時間

舊街場二合一

自己磨豆唔知點解會好熱氣

可能本身燥，你啲豆點沖法先？
即沖我起屋企都會飲

邊有時間手沖
飲開 G2 咖啡粉

UCC 114,117，職場 （759或優品入貨平）
當然而家又方便又多口味用咖啡膠囊

簡簡單單city and guilds 先啦，好多地方有得學

我覺得114隻味麻麻

其實 aero press 做到又快又好
係磨豆煲水花時間

膠囊唔環保，雖然都有用
職場係好選擇

飲開即溶粉
雀巢金裝
有無其他推介

city and guilds狗也不屌
去搵有關既工好過
無時間就上coffee pro或者上網睇

想要咩味先

有無人知聰明杯掂唔掂？
想試下

between有無人想要咖啡機
taobao既比屋企人屌多舊魚
幾簡易操作但都要好有心機先得

Starbucks pt 先狗也不屌，或者去啲 local roaster 到學囉

冇試過喎又，不如你開下伏

有部COFFEE MAKER

有個過濾杯加咖啡粉個隻

但加完奶同糖都唔係街飲個隻味既...

可能係 LIHKG 第一宗二手買賣

Coffee maker 姐係有個玻璃壺起下面嗰隻？

聰明杯出黎既口感會滑d，但係風味同甜味無咁突出

有人指點下我可以試

每日唔飲返杯咖啡完全做唔到嘢
無錢日日買手沖，好想日日都有latte飲

飲開UCC職人咖啡 紅色 掛杯濾包，次次都dump個濾包都幾唔環保

我唔飲直情好似偏頭痛咁，會唔俾人捉去飲美砂酮

講起滑啲我諗起冰滴